仲有咁多人趕住返工

公司叫早返就真係早一個鐘起身返
香港人